對於打游擊戰既一啲意見

攻擊一啲政府建築物唔係好啲咩
只係分享諗法 非分化

*嘅